要 " 蔥心" 讚的狗狗

的狗狗甘能辛苦, 要蔥心讚的狗狗

1. 狗狗, OT 負夠吾夠移民, 吾夠的話, 返去大陸做半年就夠. 或者去新疆啦

2. 狗狗, 你後面好多 " 戴狗罩" 的暴狗

3. 當狗狗拉到藍屍, 叫狗狗頒個分章比佢, 千其吾好打七佢

4. 狗狗, 你地吾系黑警, 升左呢, 榮升 ( morning king 摸能警 ) 魔警

5. 狗狗, 你盞燈吾夠光, madam 盞燈先夠照..

衰然亞叔廢 up, 諗到新既再寫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告